呢隻台灣牌子，話唔用TVB就真係唔用，仲要喺蘋果賣廣告

【派讚支持任務🥳】
1️⃣ Like專頁 2️⃣ 爆Like佢啲Post 3️⃣ 衡量後幫襯

❤️ 田原香滴雞精 ❤️
/

#田原香滴雞精 可以喺旺角、灣仔、荃灣、元朗門市，其官網或HKTVmall買到

🔵 雞精品牌（藍獅限定）🚫
馬百良、御藥堂、余仁生、京都念慈菴、老協珍、白蘭氏、桂格、鴻福堂

==================

久違的派讚任

Pushhhh

即買

Push

推

好

今次係like呀，唔好㩒錯嬲

冇錯

值得嘉許

香港嗰啲全部都係垃圾

push

田原香 like

mit好野

咁撚仆街？聽日去買番盒先！

以為入錯post

好呀

爭啲㩒錯

好耐冇見

點解見到啲po有嬲

岩岩㩒錯左

志玲姐姐

係咪啲人慣咗手勢

pish

高汁

呢個post需要更多人氣

G持

支持

Like 多幾個補數

頂，嗰個奶共小S仲要狂狙擊佢
呢個年紀嚟講好撚正囉

岩岩想買滴雞精就見到呢個👍🏻

Py

同緊個客work 佢地真係好人黎

買雞精識揀啦👍

連登學埋Google咁偷聽人講野

岩岩仲諗住托人台灣買，
原來香港買有8折，即科水

藍絲牌雞精, 成世射唔出精

林志玲深深乳溝太撩人小學生投訴：害我回家「打手槍」

記得唔好㩒錯嬲呀

好彩你標題寫得夠清楚
差D以為係抵制post

法國有手足比錯嬲嬲

Push push

法國人唔識睇中文呀嘛

po埋全文thanks

林志玲深深乳溝太撩人 小學生投訴：害我回家「打手槍」

2014/01/16
娛樂中心／綜合報導

「志玲姐姐」的魅力無敵，除了讓許多男性拜倒石榴裙下，連小學生都抗議！中國江蘇一名小學生日前向泰州市市長投訴，直指台灣第一名模林志玲貼在商場上的廣告太性感，讓他回家後忍不住「打手槍」，因此無心學習。

中國江蘇省泰州市一名署名小學生的網友向市長投訴留言，林志玲掛在當地賣場的一幅廣告太過撩人，他說：「我每天經過這裡，我會忍不住的看看她的深深的乳溝，晚上回家我經常忍不住想這個畫面，也會自瀆，學習成績下降的厲害。」在文末更寫著，希望市長能夠幫幫他，不要再繼續傷害他的身心健康了。

▲ 署名小學生的網友向市長信箱投訴留言。

市長信箱則是在四天後回覆，指出林志玲的廣告並未違法，並不會因此損害未成年人的身心健康。而林志玲本人也於昨（15）日接受《成都商報》時回應，她很驚訝，也感到抱歉，未來接廣告會更注意，希望小學生不要再繼續看這個廣告了。

港台鏗鏘集編導蔡玉玲明日於西九龍法院提堂

邊度買？

Like

#田原香滴雞精 可以喺旺角、灣仔、荃灣、元朗門市，其官網或HKTVmall買到

唔食雞精 幫推

好得意

M巴

雞精同滴雞精有咩分別

推1

讚任好positive

林志玲

好，咁我試吓

身負數案嘅手足有嘢想請大家幫幫問

多謝樓主

幫你禁左個like 啦

多謝大家

用藍色以為派嬲任

約定煲底相見

台灣

值得g持

住hall好鐘意飲雞精準備入貨

雞精好臭
滴雞精無咁臭

有落Viutv app

果d仲喺CCTVB賣廣告嘅台灣brand係唔係KMT開

田原香

度cool蘿，jo度cool蘿

記住係like

推！

ok買

係Viu睇到佢個廣告
田園香以為係日本
佢講國語load左陣先諗到係台灣

想試雞精好耐，今次知道買邊間

試下睇下地講有幾濃味

估唔到有人答我

哩張圖字要改改，有啲人可能冇睇清楚就去田原香派嬲

巴打pin 一pin 好啲 驚大家睇慣左